[月經post] 如果聽日就行刑 最後一餐想食乜？

我會想食最後一次住家飯
飲阿媽煲嘅鯪魚粉葛湯

女

Kfc

粉鮑

脆香雞翼